Op dat moment, Sir William Lucas bleek dicht bij hen zin door de set naar de andere kant van de kamer, maar op remtechniek en Mr. Darcy, hij stopte met een strik van superior courtesy hem te complimenteren met zijn dansen en zijn partner.
